外媒傳 Marvel 計劃《蜘蛛俠》9部曲 打造影史上最完整蜘蛛俠生涯

即將上映的《蜘蛛俠：決戰千里》是MCU的蜘蛛俠參與的第5部電影，而近日根據外媒報道，Marvel 有計劃拍攝 9 部蜘蛛俠電影。

Marvel 計劃讓湯姆賀倫（Tom Holland）拍攝9部《蜘蛛俠》個人電影，包括現有的《強勢回歸》和《決戰千里》。據稱Marvel 想借9部電影來完整的敘述 Peter Parker 的人生，從高中到大學，再到工作，一個階段拍攝三部，塑造影史上最完整的蜘蛛俠傳奇人生，而之前 Marvel 官方從前也曾發表過想將蜘蛛俠打造成類似《哈利波特》方式的電影。

不過9部的電影對演員來說未必是一個好事，雖然收入方面不需問題，但就好像羅拔唐尼(Robert John Downey Jr.)般永遠被印上「鐵甲奇俠」的標籤，難以去找對演員自身更突破的角色。儘管如此，蜘蛛俠的版權仍在Sony手上，還得要看Sony會不會繼續和Marvel合作了。

諗起都正 如果拍大學篇三部曲可能有綠魔個仔、瑪莉出場

正
必睇

整套Spiderverse Tobey+Andrew+Tom 賺撚到笑啦

好想睇到荷蘭仔 死侍同場

唉 人設 動作 完全唔鐘意 女角又唔靚

Zendaya真係好撚趕客

想睇細個無線定明珠 禮拜朝早播個啲橋段
紅骷髏 美隊 Xmen F4 出哂黎

其實Spidey 同Batman 不嬲最好J 最Iconic
擺明用返Spidey 黎做 觀眾主觀
以前Avengers 其實係Ironman黎做 呢家講佢死左
就變翻Spidey做軸心就岩哂

睇個勢諗住鋪埋miles條線

正
想睇佢教tony個女成為復仇者

即係9集之後又要死

頭3部中學生，中3部大學，後3部記者

其實ok 不過唔好集集一個套路就好

黑妹好正喎

驗眼啦
一係你比圖證明佢靚

9集=人地做幾世

出動畫算啦，動畫仲好睇過真人

Uncle ben都無出過 仲乜撚野最完整

笑死

平時ig啲相我無意思
但劇照真係好樣衰

仲出UNCLE BEN,真係死都支力

仲係呢個細蚊仔拍就不了

好撚有氣質

一睇到個力加女主就想嘔

又唔係嘅 可以拍啲回憶係有uncle ben嘅 唔駛多

好撚正喎

may parker

反而比較想見到Peter最佳伴侶Mary
黑妹不了

搵我做仲高收視啦

以前頭三集先係神戲，貼近現實，無奈，依家就細蚊仔玩泥沙，垃圾

條友依家都23 仲拍緊高中
咁咪3張幾先拍得完大學

以喪屍宇宙大結局

呢個真係想睇

想睇到Gwen

希望會

次次Venom 出一出鏡後

又重拍.... 無限loop

佢個樣夠後生，三十五前都仲無咩大問題，而且而家啲cg咁堅mother fucker都變翻後生

Tobey Maguire 版贏劇情

Andrew Garfield 版贏選角(Emma Stone版Gwen Stacey冇得輸)

Tom Holland 版贏在有MCU，唔係有MCU真係唔想睇

9集邊有咁多位比角色成長

咪係完全唔吸引 同1.0 2.0比根本完全唔入流

1係直接改名做iron boy / ironman Jr.啦

美劇有d演員過三張都演高中生

唔講其他人
Andrew Garfield拍第二集個陣都已經29歲

黑妹好正
但zendaya 唔正

有排拍了

認真agreetom holland人氣高 但真係擔唔到大旗

之前兩套amazing spider man我反而幾鐘意，marvel版認真麻麻

英國佬到25歲就開始甩髮啦

Aunt May 變六十路

不過佢同梅姨發展算

得罪講句ps4版人設故仔對白配音最正

遲下仲話搵佢佢做ariel
佢greatest showman入面唱歌都係麻麻地
寧願老迪搵emma stone做好過

真正好睇既片
比盡三步曲
點到即止啦

睇新一集之前重溫左一次第一集
講真我覺得真得好好
入左 MCU 有 Bonus 分 但前題本身套戲都拍得好好 Bonus 分先會高

幾時可以三代蜘蛛俠同台演出

比Uncle ben抖下得唔得

Amazing 果陣 Andrew 都成 28 歲做高中生
第二集成 30 歲先畢業

好撚嘈

Into the spider verse still the best Spider-Man movie

好期待

9集一定會拍到爛
少少哋3,4集咪仲好 見好就收

拍晒9部可以收山退休過住極之豐衣足食ge奢華生活

MJ已經有
再鋪的唔係應該Gwen Stacy？

我覺得 Tom Holland 都唔差 因為Spidey 本身就係個o靚仔 風格既英雄 佢講野黎講 最有個個feel 樣都係幾個入面 最青瀝

已經預視到佢 記者 階段個樣

其實可以 蜘蛛俠係有玩平衡空間 上次動畫同以前電視版元祖 都有 ， 銀色spiderman

可能會出gwen 呢

屌你呢個spidy淨係玩裝 死小丑 垃撚圾 還我Andrew

冇靚女 係差緊少少

打造你老母

搵埋蟻俠客串加把咀

Tom仔好似真係提過呢個Idea, 係就正啦

希望見到蜘蛛俠既窮L記者人生

變左電視劇

實有機會嘅
福斯都比迪士尼

Mcu暫時都未有導演可以拍晒三部曲，今次九部曲要分幾多個導演拍

都係想有多啲感情線
暫時都係鐘意Tobey 個版本

聽晚睇far from home
希望過埋呢集呢個peter會成熟少少
唔好再成日Mr Stark前Mr Stark後
多d靠自己個腦去解決問題
唔係成日靠d高科技去幫手

不過接住MCU，睇怕都無乜可能

仲有，溝返個紅髮MJ
宜家呢個所謂MJ好撚樣衰，成個男人樣咁

一直好想知
點解三代蜘蛛俠把聲，連到game，動漫等都可以chok到咁似「peter」把聲
係咪要練

搵蟻俠要搵埋佢個肥仔朋友

以後年年都有得睇spider-Man

睇完依套 無負評
far from home

睇完FFH再睇到呢段新聞

我係笑撚左

其實今集都睇到Tom Holland開始有老態
近鏡好多紋

我都睇完
已經好想快啲睇下一集佢點搞法

明明黑妹真係幾靚 咁多人唔中意佢

係喎
而且佢比上一集瘦咗又靚咗

化返主角妝

破處

後尾出Peter出街有俾返啲腮紅佢

其實我覺得tobey 版只係賣情懷 好多人自細就睇呢個版大 所以有先入為主既觀念 加上佢係當時係蜘蛛俠電影既新突破 大家就覺得tobey 版劇情好 但我個人就唔太中意舊時代英雄電影既鋪排 例如壞人就多數係佢出場個陣就同觀眾講 我係奸角 要統治世界etc. 但依家新一代英雄電影冇咁簡單 奸角要有d 原因先做奸角 主角係左膠就梗嫁喇 但睇完套戲觀眾諗深一層其實比奸角成功左 可能世界會梗美好 sorry for 1999

都死左咁多次

Mcu tony已經取代左uncle ben

由第一集 Tony stark 同 spiderman 合作 marvel 已經計劃好左 MCU 既 uncle Ben 係 Tony stark 代替
所以唔好再提 uncle Ben 係邊 佢唔會出現

成個乞衣咁邊到靚

左膠鐘意

over左唔想睇成套戲都係對白嘈足2個鍾我會想死

UNCLE Happy 死,之後 Peter成長

屌你個Andrew版spidy都唔關mcu事冇其他野睇 垃撚圾

russo bro係咪已經最勁了 拍左美隊23 iw同eg 如果f4有戲都好似會搵佢地

正呀 Tom holland可以J足10年喇

唔係講笑有可能發生
點解tom hardy 既venom 咁善良
點解tobey spider 既手臂自己生蜘蛛絲reboot spider man 既green goblin 遺傳化以上on 鳩設定可以全部用spider verse既多重宇宙解釋哂

重有Benedict Batchcumber同Tom Hiddleston喺幕後配音 成套戲都令人耳仔高潮

>endgame

唔一定記者
做老細都冇可能

有

James Gunn應該會係第一個

睇咗Mib4先...

係真 駁唔到

mcu都係咁
似係你先入為主咗

個男主感覺中二病咁

九部曲之後spiderverse

想睇佢拍Parker industries ceo

已經夠下半世唔使做

屌，錢夠日日屌女過世得啦，
理得佢係咪角色定型。

Btw仲未有人開劇透post嘅
好多嘢想講

最終Boss會係邊個

睇耐咗會慣
覺得幾靚

Sony 爽喇

正喎！好過不停reboot！

同樣係Sony
今次蜘蛛俠好睇過黑超特警好多

拍Spiderverse真心有得諗

正你老母

坐在度有錢賺

咁都唔錯，至少唔使下下到第三集到喉唔到肺咁，一係就趕收工。講錢，marvel大把，請tom繼續做都得。講大圍，ironman 無了，觀眾最深刻的角色得返蜘蛛俠，咁佢唔做主線點引到人繼續成個phase 4,什至5？。商業角度，sony 拍野無錢賺，如果佢reboot 實俾人屌到上太空，咁無野好過拍住marvel繼續賺錢，win win 雙贏。

最尾 可以拍番佢犧牲個月同Mary jane段情換番無人知佢係spiderman 果個故事就認真正

方便埋下任reboot

唔洗啦
Mcu 應會推
有黑鬼版蜘蛛俠

佢跟返漫畫開公司整SmartWatch
Next Iron Man

好靚喎

你老母就打造

男人咁

sony無＄賺
上年自己拍套venom都賺死喇！
無marvel 合拍sony就出自己個蜘蛛俠宇宙
sony公已佈左好多project慢慢拍喇

Venom賺埋都唔夠其他蝕

對唔住，佢真係好撚樣衰

呢套野都有得贏透？
唔係掛 咁撚垃圾
呢套野如果都想劇透真係同睇完無間道你都想劇透差唔多
屌

我覺得佢嘅演出方式有參考咗好多回到未來Marty Mcfly

The Greatest Showman開始覺得佢好正

Aunt may

蜘蛛仔屌may

唔該唔好咁快換女得唔得
依家嗰個咁pure咁true

MCU真係有可能
叫pepper打本畀佢

再唔係大學篇講佢識到班人一齊發明嘢同創業
Pepper/Happy話出錢但係Peter仔想靠自己唔肯收
最後有間叫Oscorp 嘅公司肯投資

史上最完整reboot
堅笑話黎,無限重拍

呢個look仲差過戲入面

童年回憶，去到season 4開始有美隊

巴打 同路人
好正 當年睇到嗌 一玩傳輸機 美隊個啲出黎
thanks for posting 紅骷髏個仔¿星星人 印象都好深刻 好似玩電流

癡線廿年無睇過主題曲 一睇翻啲畫面仲記憶猶新

完全唔明呢個選角
又唔靚，拍埋蜘蛛仔度又太高

會唔會拍多幾集 sony突然收返

第一集個男主應該好老啦

之後有蜘蛛夫人，六個時空唔同既蜘蛛俠，所以細個睇開已經知有毒液同屠殺，報紙佬個仔上完太空番黎就變人狼

星星人即係電魔

Miles 接班

Iron man 中年都拍到11年喎

Yes 根本啲劇情 好正 Spider Verse 都係跟翻個段
如果真人版會拍就正⋯

拍Spiderverse咪唔使理Marvel
各有各做有錢齊齊搵

同batman 有得比

漫畫蜘蛛仔咁受歡迎某程度上係因為睇住佢大
如果電影做到呢種feel就好

如果搵toby客串番集就正

其實你地鍾意杜比仔果套不如去j 番Fox cartoon 果套蜘蛛俠啦 成日攞果三集垃圾打飛機

屌真係好似大口喱鄧上文

哈利波特頭兩集都係青年向，之後越嚟越黑

有無睇過最新個動畫spiderman電影，有廢中版同完美版pp

Aunt May下集好大機會出事

好明顯佢地無睇far from home啦，動作唔得都講得出